[洋蔥注意] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300 (5)

To be a better man

想快d睇 jojo同八婆

其實而家社會風氣都好咗好多
喺街好多時見到gay couple 拖住手行街
以前都真係好少見

呢樣嘢我覺得台灣仲普遍啲

行嗰啲文創區真係好多gay couple會拖手

想睇佢哋呢度原班人馬真人show
今輯係睇佢哋分開嘅改變
好想睇下佢哋平時係點相處同處理問題

鞋佬係咁賣廣告

好鍾意睇一班男仔為左一個目標進發一齊去trip既節目
雖然自己係女仔 但好羨慕男人好容易玩得埋
佢地之間既chemistry好好睇 由唔識唔熟到一齊講鳩野講粗口做任務一齊玩再be a better man 好難係一班女仔上睇到依種感覺

睇到參唔多埋尾都覺得幾感動

Suky條腿都

No offense
但真係形住如果係一班女仔 不出兩三日就會變小圈子分黨分派講是非

今集了解咗sho好多
respect sho

咁都好合理啫 人地同性婚姻都合法埋
我諗香港應該到2047都未做到

唉
咪係
2047
唔好提了

agger
男仔先易d拍到呢d場面出黎

睇到呀餅個ex story真係屌返呀餅
話咩仲消費緊3年半感情

依家已經係2047

viutv啲綜藝/真人show 大部分都真係好睇

主持 嘉賓 幕後們 值得比讚

有冇圖？

食花生睇戲先

不過講真唔係上個post有人cap咗圖話佢哋以前係拖友
應該都無咩人知道佢哋拍過拖
兩個ig 又一早剷哂d相
兩個又唔係啲d咩大明星
真係識佢老鼠咩

二汶喺金都有句對白好絕核

講到尾條女都只係想要錢 想要好嘅生活 但啊餅比唔到佢
條女想要嘅蛋糕=錢
啊餅比嘅雪糕=時間、真愛

人哋感情唔評論啦 不過兩條友隔咁耐都拎出嚟講 真係以為自己係大明星咩

同埋有冇諗過現任睇到會唔開心

我反而覺得條女好似未放低咁

如果係放低咗 move on咗

使唔使打咁大段野黎講返件事

節目要求大家排排坐講前度
不過女方太緊張啦 少少心虛

但男既指控都好嚴重

咁節目要講 人哋點剪接 都控制唔到嘅
其他人都可能有講
但viu剪出嚟剩係得阿餅咁長篇 可能好催淚先剪

男嘅都冇再講咩重好多朋友撐（睇佢IG)
相反 女嘅 此地無銀咁勁數臭人 好幼稚

事實條女係拜金 都係為名牌袋 為名氣

個有錢佬唔知叫咩Cheung 有去D政府event定政協event

講中所以條女咪咁大反應

女既一定臭雞

你哋一人少句啦
人地港姐又選唔到
金龜又釣唔到
又俾個前度唱衰自己唱通街
你叫人地如何是好
第時點搵人埋自己單
真係慘慘豬

好想快d睇聽日個集
btw咁推進其實仲有幾多集
又有兩個jojo小劇場又要拍全部5對相見好似仲有好多

唔想同佢同房個幕

播埋星期五晚就完啦

調教下女友啦

香港人係咪cls到咁
睇啊餅ig啲cm
無啦啦有人話ss同yo仔係雞係蒲精
點解香港人咁中意以貌取人

Lm

如果班女朋友一齊拍應該好多「火花」

好開心 大家有更多既選擇

吊打cctvb 香港人值得有更好既電視台

又無開名 咁樣對號入座反而令更多無睇既人知道原來佢地有一齊過
利申：喎識條女 無睇tvb多年

Sho 係咁多個入面最好仔 但都因為太成熟, 唔夠「好睇」無乜鏡頭

咪係, 無講邊個點叫消費?

好無辜

好極端
差個啲想熄電視

露波露腳都唔得
衰撚過唐朝

或者叫多元啦 百貨應百客 唔岩睇咪唔岩睇
但一星期入面總會有野吸引到你去支持/去睇佢個台

以前得cctvb時 真係一星期 都可以唔開電視

唔係架，琴晚星座同埋之前埋嚟玩。。。

但依家真係有啲會追
晚吹會追宵夜，頭盔
之前追error, mcm+jeffery ,郊遊遊
真係好正

真 好耐冇追過香港既電視節目

同意
支持同respect Sho
好想同你打打氣 講聲加油

viutv既綜藝節目拍得幾有心機，多元化而且仲好本土

真啊 其實唔識條女
佢自己衝出黎同呢度有人講先知

當廁所位 去沖個涼 準備定宵夜
上黎同大家激烈後續討論都好
點都要有個位比大家緩衝下既

心思好細密
冇TB個種扭擰，但又有男人個種承擔
以前一定經歷咗好多
先有而家佢所講嘅諗法同咁成熟

TB嗰種扭擰
Sho真係好勇敢 respect

之前好多旅行節目都好好睇
唔同節目style唔同節奏唔同
就算去同一個地方都拍到兩種嘢出嚟
好過剩係睇了森美食完又食又係個啲shot
有啲慢活啲嘅選擇，睇完個心都好似去咗旅行

只能夠講感情真係冇對錯
我覺得阿餅都講得冇錯，其實都hurt
而家個ex唔受做乜又講到好似付出有錯
係你自己追其他嘢姐

平時都覺得阿餅有啲假
但講ex個陣feel到佢個傷口幾痛

一個願打一個願捱
是但一個捱唔住咪分囉
咁至少阿餅都會叫人哋...
搞清楚自己啲關係先同人一齊
起碼佢對下一段感情負責呀

真
沖涼啱哂

yes!
edan去台灣果個好正
仲勁多台妹
仲有港男入贅
實用informative又唔悶

Youtube有無播出部分 梁祖堯好識帶佢地入戲 呀芒處理得好好 問佢會唔會後悔個刻既沉默好真實

Viu fb有

就黎有得睇田中bb
記得睇完上fb有live

邊度有live?

viu fb

Thx

開波

Suky自拍好樣好多

咁睇都唔錯，腿又長

睇喇睇喇！

條女唔戴罩

兩個都想對方衝過去

等睇田中小新

睇完之前巴打話suky似小丸子個同學之後就返唔到轉頭

最好睇呢pair
第二芒勁

做乜唔戴口罩

都好得意呀

原來因為一週年俾佢地見先

suky個樣其實都幾弱智下

唔戴罩真係有D老尷....

7日啫，誇咗啲

淨係呢個鏡頭 對阿餅改觀 佢個樣好掛住女朋友

邊個？小煮？

其實唔係無見7日咋咩
佢哋點解好似無見幾年咁

呢段好假 唔戴罩 擺明知

sho好型

屌你

呢套個opening真心
又帶到堆主角，又無偏心，個個都做過主角

係囉 誇張左

Suky都唔靚

一用返viu鏡頭就好樣衰

成班on9仔

照妖鏡

Shobb

Sho carry

Sho部長

真....

唔戴口罩 擺明知㗎啦

爭勁遠

要翻譯咁做咩要講日文

餅同suki 依家係咪分左手了？

成班花生友

誇張左

分左啦應該

下

扮去左日本

條女好樣衰

如果散咗睇番一定好撚尷尬

自拍猛咁碌大對眼

真係㗎～？

有料爆?

Suki幾靚喎

有花生？

吓？咁快

又話未？

傳說中蘋果照妖鏡，過左viutv做

唔係真事呀

騙案

實驗室flask

其實之前講suky 未分手就中意餅
我對佢印象就麻麻

呢套嘢唔係近排拍咩

咁醜都靚

驚閪咩
條女咁撚KAI咁弱智

14/7仲一齊慶祝緊生日

套野最近拍咁快就散？

佢個鼻向下尖同埋咀大
自拍就左角度好好多

我都記得唔係澄清左

套野唔係五月拍嘅咩咁快分手？

Jojo 仲話佢哋好認真，點知就分左手

5月都唔帶罩

屌 我見佢都覺柒
完全唔覺得感動

下？岩岩ig story 仲同一張床..

好柒

好清春呀

可唔可以快d去下一pair

me too
都係hurt撚到個前度爆，同帽無分別

「真係㗎？」「真係㗎？」「真係㗎？」

Ig 係咩

上面成班吹水怪

係，唔係好想睇

純粹想講真係有啲似 不過睇落真人係順眼左嘅

尷尬癌

viutv zoom埋去影到個嘴更加大

點解既！？

屌那星，next

真係好大考驗咩？7日喳喎

尷尬囉

呢條女同VIU個小占一撚樣
一出聲就知根本無內涵

田中小新

Ig先開開心心吹到分手

屌 啲友仔又吹水

我都係之前見到有巴絲喺度講話係五月左右拍

你班PK仔唔好亂up

明明見到佢哋IG STORY都一齊出現

阿餅同Suky好襯
男同女都夠無內涵

如果你講善良
我望落得Shobb配得上呢兩個字

巴打們平時食開咩

唔知wow左未，覺得阿餅個樣好似丁子高

小新咁多鬚

我都覺得over咗

Suky ig啱先po完呀餅?

小新

條女真係好樣衰

2個落CLUB識係咁上下

我同你都係冷血嘅朋友
7日 話就話冇得contact
但起碼知一定安全
驚閪咩 都唔明點解講到生離死別咁

呢pair真係好襯

洗唔洗咁mean

無得WhatsApp其實爭好遠

幾條女入面詩勁最靚

有冇人覺得小新似 HEHE 室友個阿夕

田中幾靚仔

小新似1

邊個1邊個0

可能會掛住但唔會喊到咁

最中意睇佢哋呢pair

落雨點野餐

所以我唔係覺得呀餅唔認真
反而覺得suky唔認真

所以唔明D咩兄弟
識7日就兄弟

我都覺有啲誇

小新好真誠

視力2.0

係囉七日冇聯絡 唔係淨係冇見

crystal啦 邊有得輸

呢個節目證明香港男人比個社會TRAIN到識煮野食過女人

真係 去打仗都仲話
佢都係去7日拍節目
講到好似去半年咁

條腿偏咗

最sweet

去個歐遊都十幾日啦

雖然餅做好多嘢 但係小新呢pair真係吸引我好多

田中

真
Crystal正勁撚多

小新田中呀！

揸cam個女仔

你睇你個死人樣

Up乜鳩人地兩個鐘前仲post緊story

好撚sweet

好恩愛

哩pair最自然，希望佢地可以行落去

嚇死

痴線成套偶像劇咁

好sweet

Crystal

小新係1
唔係既話就係佢條仔參加個節目啦

好sweet呀佢哋

冇cam既話懷疑咀左落去了

咁多負評，班港女唔願意面對自己係雞既事實

兩個都花

好sweet。。。。

真 本身都冇諗到hehe咁好睇

小新高過田中咁多

屌
呢PAIR 好自然

爭啲喊

嘩

田中好開心

你話7個星期就話啫
屌你 7日咋大佬
都唔知做乜鳩
最掛心都係對方安全
知佢地去camp就冇事啦

點解唔會一擰轉面就熱吻

身高差

田中好sweet

係 TVB 拍到 gay couple 成 pat 屎咋嘛

我都覺
好期待之後

Sweet

Sweet到！

掛股

咁高仲抱咁高

呢pair 就真係好sweet 啦

小新高撚到

好Lsweet呀

小新係0
Fc

甜到糖尿

龍舟掛鼓

班花生友

原來高咁多嫁

田中小新勁甜

好撚sweet啊啊啊啊啊啊

似係

老豆好煩 係咁話d人會笑小新田中

喊撚左

幕後都唔帶罩咁勇

但田中可以掛小新鼓

又唔戴口罩

田中咁矮？

屌好撚好睇

小新田中

小新彈結他

我都眼濕濕

sweet到

唔戴罩拍真係好唔小責任...

明明小新個樣有啲柒
但唔知點解覺得佢傻傻哋幾可愛

好sweet 好自然
冇遺和

好有愛

快d kiss啦

睇到好感動

最sweet呢pair

小新好正呀

成個感覺好正好c服
tvb成日要啲gay couple扮乸型

正想講

好撚甜

希望多d 世人會接受佢地
真係好sweet 好閃

田中個樣好冧

呢pair好好

好時辰

好正

田中好受

好甜

一起歌好撚想喊

田中好嬌嗲

我吹㗎

我吹架

小新勁高

佢哋好睇過班港女好多

Sooooo sweetttt

祖：我都好想有

諗起呀SHO無人
斯人獨憔悴

個心好c服

甜到漏

仲要播呢首歌

田中係唔係日藉？

田中好零仔

Tvb gay couple 就係化妝化到成隻鬼咁嘅魯振順

連登果然係全港最大hehe forum

小新係1啦

sweet

又啱

小新好man

睇睇下覺得個鏡頭阻住佢地

點解唔係播牙軒版好時辰

咩歌

好浪漫呀屌你

應該係

咩歌黎？

離島群組

小新一講正經野好man

Agger

兩個都好真誠

佢話田中係花名

田中小新好自然
冇喊苦喊忽 但嗰份愛好真

不嬲架啦
高登後期都由反同變成基佬基地

呢對係情侶

其他只係睇落似情侶

田中主動抱起小新囉

呢對好正

小新一正經講野就變咗第二個人

好sweet啊

Sweet到

如果tvb呢十幾廿年咁樣拍
大家對同性戀眼光會唔會好d

小新把聲幾好聽

田中太郎

Dixon 都幾正

係細水長流個種
好平淡 但最感動

好時辰 王菀之

車

係咪有史以黎最長嘅第一節

仲要un下un下

頂唔撚順

原來小新咁高架

有種佢哋要長相廝守嘅感覺

痴線 甜到糖尿病

咪臭系

矮1高0咁怪

會pk tvb搞到d人覺得同性戀就係唔好

好想瘋狂鬥SS It's fucking raw

我覺得呢pair同芒都係真情侶
其他都係得個樣

童年回憶

你走啦

我媽呢啲恐同c9都睇得好開心

仲問阿祖呢？阿祖有冇

呢pair 好正

唔得真係喊撚左

知點解咁仇女啦

竟然覺得個對男男好恩愛

會唔會田中同SHO差唔多高

田中小新似青梅竹馬既朋友，所以睇落好順眼

挽長腿

下？？？估錯

jojo 啲 ex 喺大坑呀

啲仔入面最高

田中靚仔好多

Sweet sweet

沒有花心尋求願細水長流

清識野

如果佢係1我ok

我唔歧視LGBT的，雖然有時頂唔順咁痴纏
但作為Viu的fans
南方舞廳我屌你老母啦

挽留

同性戀係香港既接受程度仲係好低，佢兩個肯做依個節目真係要好大勇氣

愛不分性別

又冇咁誇
我估小新有183咁上下
田中可能170-172

我睇到呢集先發現小新高
可能佢比例嘛嘛

你條女會唔會主動抱起你呀

我有問過
jojo係唔係叫佢男朋友做八婆

南方舞廳有排記咁

阿餅個pair都好sweet

佢個樣唔似

唔似
阿夕正好多

詩勁

詩勁要咸了

好想快啲睇詩勁芒

女觀眾表示睇唔夠小新田中呢pair

呢對應該都好甜

呀芒五官幾似梁祖堯

我沒有六尺高我卻會待你好

田中小新呢pair最sweet
真係會無啦啦睇到眼濕濕

節目組安排突襲叫定佢地唔戴罩啦下嘛
唔代表一早知係碼頭就見到啊餅
但都好好喊嗚哇

咩事

還返阿餅Suky去CCTVB啦
我要睇小新、田中啊，唔想睇小學生鳩吹flirt女

其實佢都唔算醜
但我覺得好似青蛙 sorry

詩勁係男版jeffery

熊海正好多

現實係好多hehe couple都好淫亂

咁一早講定會影佢出碼頭， 咁叫佢除定罩都得既

竟然男男嗰對係最sweet

估唔到小新個pair咁sweet

一起歌就有啲催淚

C鳩似會咸

畀梁祖堯見到實鬧你八婆

加一
下次做個gay版既調教你男友

下年先同居？
唔係同居咗喇咩

好中意詩勁呢pair

呢pair 都好sweet

阿祖教煮飯

成套野最好睇係田中小新

詩勁呢個咩名嚟其實
100毛？

個鼻哥窿唔夠大 fil

好幸福

開機拍前要戴返個咪，應該果時除埋口罩

好彩我老母唔睇viu 唔係實好尷尬

係

卵

女版先啱

田中小新呢pair估唔到咁 sweet
佢地係碼頭重逢個下

公廁gathering?

2020喇,眼光放大D啦

我媽反而冇講
淨係笑笑下

詩勁好好笑

同意 上船入黎都預左有野拍
可能以為係拍d大家再見前既片段
唔代表知阿餅係果度啦

係呀
原型係唐詩詠

覺得芒同詩勁一齊一定聽咗好多閒言閒語

詩勁同jeffrey
詩勁一定成日忍唔住鬧佢

睇佢地youtube片話未
只係間中過夜

要睇返幾時拍

係咁響d劇入面加hehe情節
好似唔加就無野寫咁
最仆街係三一如三，angela明冧游學修但夾硬整彎游學修個角色

呢pair 講野好自然
好似正常普通人會講嘢咁

詩勁好cute

劇組啲時間安排得咁好

我覺得似benz雄

Dixon 同 brain

唐姨都幾慘
仲成日提住崔建邦 比人打嘅經歷

寫唔係問題
寫到觀眾覺得黑人憎就大檸樂

愛真的需要勇氣
來面對流言蜚語

咁sho好似會好寂寞咁

咸了

最貼近香港啲情侶
好有共鳴

冇重到

C勁

詩勁對腳好靚
扁嘴好qq

屌你咁多人

C鳩幾識做效果
應該咸左

點解咁似胡囧囧

詩勁仲正過原版唐姨

VIU呢一套D剪接算係咁
最垃圾果PAIR放最頭 拿拿臨播完就算

一打開門見到成村人喺度

屌
打開門成村人
老尷到

好多人呢下笑左

仲有哥哥做bgm

都好似

好撚mean

始終都做開幕前
不過佢好cute cute

最憎菇

成班食花生mode

成屋人望住

都唔似

成班睇住
好撚老尷WO大佬
比D空間人啦

好憎呢啲

食飯都唔舒服

仲要睇住自己食嘢

準備小提琴環節

成班友係度睇住

個湯又有菇

我老豆都接受唔到
係咁話男男會俾人笑

點解班人唔通氣啲

落左好多愛

好似去咗動物園咁

成班人望住好破壞氣氛

成群人望住又有cam影住點會有胃口

好感動

成屋人 笑死

好尷

拉bebubebu

係咪請槍嫁

牙芒究竟學唔學到小提琴

呀詩勁自己都唔係煮得好好
睇佢評好唔好食成件事好錯

啲打咁

jm9

咩料

唔同既bebubebu

邊忽似其實

點解？

我尋日同男朋友睇佢都係咁屌

我知講緊樣貌同性格上

難聽到喊

佢拉緊咩

JM9野

Jm9

誠意搭救

難聽 但感動

走音走到聽唔到係咩黎

我勉強聽得出perfect

Perfect?

大悲咒

屌笑死

屌
Ed sheeran比佢激撚死
拉到咁撚樣

頂你 明明好感動望到呢句笑咗

到底聽咗啲乜

太好笑

小學生落club識

有冇翻譯知係咩歌

拉得差但到好感動

冇似
100毛全部用呢啲名
同真人冇關係

有誠意真係羸哂

詩勁真實好得意

係囉要睇人哋sweet

詩勁好得意

Ed Sheeran - Perfect

7日分開幾耐……

明明睇預告想喊
有返音樂掛住笑

啲人可唔可以死開

班友好似係動物園睇野咁

嘩著到成個 joker 咁

之後再專心睇多次先
要追post唔夠集中

詩勁好靚女

詩勁好可愛

唔掂喎
好唔好聽其次
個拍子走哂

好難會唔寂寞既

Viu拍得小新田中好入屋

有一個人為你努力做一樣佢唔在行既野，真係好touching.

個個一對對

普通情侶忙少少都未必7日見一次

好似東方昇咁
係扮方東昇
但係佢本人似錢小豪

詩勁喊都勁q

完全唔識黎講算係咁

仆街眼濕濕

完全聽唔岀

都話連WhatsApp都冇
睇少人哋分開七日做咩
可能人哋好愛對方呢

exactly, 所以誇9張

扁咀over左 好假

少聽歌

C鳩咸曬啦
應該平時唔會做呢D野

咁ws都冇又唔同啲既

沙灘挨住果幕好撚正

suky

To be a better man ~

點解唔求埋婚

To be a better man~

正路都聽唔出
靠後製

所以咪R撚哂頭
7日講到唔想分開咁耐
屌 睇嚟我係冷血嘅朋友

笑唔出囉

捉住條孖辮去屌

詩勁 分手跟我算啦

笑死

呀芒個人比外表睇落纖細好多

唔係講體重

節目姐
睇下笑下咪算
回歸現實都係睇錢

攬埋jojo

咪就係
中學生初戀就話啫

第二句就多咗啦

A Jo

唔係假唔想俾人知自己喊 或者唔想喊得咁核突會咁既樣

jeffery 戴眼鏡

求婚

咪喇王祖藍咩

聽落7日好短
但7日完全唔contact都真係好唔自在

今集好好睇 投入到無點追po

我開頭以為係let it be

Jeff求婚！？？

crystal好靚

jojo

sho？！

睇得出Jeffery做多左

仆街真係求婚

呢個真人show 好好睇

又完一集

Jeffrey

其實七日既意義唔係真係七日咁簡單
可能係另一半既成長？認清自己？分開果下諗清楚大家想要d乜？
係節目過程中思考左好多問題 佢係咪真係我想要既人？
好多好多 唔係七日分開咁簡單

jeffery求婚？

係 所以我認我冷血
對我嚟講 最重要係對方安全
7日知佢安全 入咗camp
我會期待佢變成點多過掛住

係咪有直播睇🤔

RONALD係背對白定真係識法文

Jeffery

你係咪想講心思細密

Sho女朋友?

係
唔見7日無問題
但唔可以聯絡實心掛掛

睇到我喊撚左 係咪太眼淺

7日唔contact 無問題？我同我老婆失聯7個鐘我都會擔心到死

呢幾PAIR D戲做得幾好

係
諗唔到咩字

唔知邊個黎

失聯

定係搵咗佢個ex嚟

咁佢地唔係就咁自己過
阿祖又得閒去撩下佢地咁

應該家姐果類

諗住同男朋友一齊睇，但佢係格黎訓到昏迷，我自己係到睇到眼濕濕

咁撚癲

曖昧對象？

小新同田中芒同詩勁令我覺得好感動
因為一對係可能係呢個社會俾咗好多壓力佢哋
但係呢一刻終於釋放自己希望佢哋真係可以走到老
另一對係大家成日覺得美女與野獸
但其實我覺得佢哋兩個真係好夾直情係靈魂伴侶，有時愛情就係搵一個同自己完全唔同但可以一世嘅人

屌諗起銀紙彤

我以為係安排相睇

Let it be仲唔似喎

定係屋企人呢?

我同呀媽睇 一齊喊

係就好

你講哩啲係個show想show出嚟嘅嘢

現實7日咪7日，邊會咁複雜

一陣fb有live傾偈？

始終幾pair本身同居
突然分開成個星期 我覺得合理嘅
加上呀祖日日挑逗住佢地
搞到人心掛掛

唉

我本身個人冇咩感覺
對於嗰啲喊到仆衝嗰啲睇到R撚哂頭
我覺得唯一彰顯到你以上講嘅野 得田中嗰pair

詩勁有講過嗰7日係國安法嗰陣先咁不安 好想同阿芒講
可能其他couple都咁啱啲氣氛下或者遇到乜事 突然無個人傾下 就寧舍掛住啦

點識到詩勁呢d咁好性格既囡

真心

11點 fb live

100毛入面最鍾意睇佢

因為你係擔心 唔知佢去咗邊
係咪安全
拍節目 成隊crew 仲有阿祖
唔會擔心安全問題就自然冇咁掛住

唔緊要啦人人唔同
到你遇到呢種感情同情況又會另有感受

阿餅個pair可能拍左成年都冇思考過
但佢地透過呢個節目都會想了解對方多一d pa
阿餅有講

+1完全唔覺得呢對好甜蜜，除咗佢哋嘅相識背景之外，覺得兩個根本完全唔係心靈交流嗰種比起其他情侶

好想佢睇到呀芒話詩勁好想佢煮飯比佢食個part
我都好想

詩勁同阿芒快d結婚啦

冷血confirmed

依個節目好似特別多絲打睇

又係垃圾對號入座可以熄電腦

呢個節目好好睇

冇啦
總有人感性啲
我同你就係現實啲 好易出戲
同埋我自己本身工作忙 冇乜時間真係會話冇contact一個人會掛住

希望佢快啲有拖拍啦，佢係個好男人

對呀芒改觀

Live緊

人哋嘅男朋友
自己嗰pat瞓死咗

幾時真係求婚

係囉，點解唔係兩個人㗎
要成村人喺度想喊都覺得有啲尷尬，其他人好似喺度睇戲兩個咁樣俾人觀賞

babyjohn另計

網絡上沒有女性

岩哂 唔洗睇垃圾

所以就咁自己過應該冇乜野
但阿祖成日搞9佢地

2千幾人

我份人都好現實
但我係現實時好現實 感性時好撚感性果類人黎

睇live

有無live link？

或者都係嘅
但作為觀眾 我就冇咩感覺

都幾搞笑，阿餅佢地成年好似大家仲好流於表面咁

4千人啦

如果冇感情真係會

冇佢都得又唔洗分手既

講到口臭
係club唔照豬排真係on99

四千幾人睇緊

exact7ly

點解睇唔到個live

ronald 提醒下你個頭亂姐
即刻叫「喺屋企整咩 女人呀？」
都唔知叫大男人定小男人

Sho無女朋友架咩 ：0
咁點樣調教你男友

我本身鐘意自己一個
我覺得拍拖真係好麻煩 又要嘥時間氹
其實自己一個更開心

5千

後面有D雜聲

jojo要求要真做

冇呀

應該佢地有人同步睇緊個live

suky哩條女就算9數啦
自己未分手就去夜場識人送綠帽俾人
上個post仲有人喺度撐條女話timing問題 話條女無問題

妖 ronald 好煩

我完全同意你
但如果真係有段戀情係度 搵到個岩既人
我一定會全情投入 唔會hea人
同埋現實都會搵到D唔痴身既人 大家比返空間大家(但我未遇到)

諗起田中 整果個日本飯盒同蛋餅

好彩揀咗小新田中

拍緊節目點都已經唔係兩個人

揀得好好

爆晒粗

見到一班人護主真係睇到眼都突

Ronald冇gel頭少似程人富

dislike suky -.-

Same

6千3人破左紀錄未？

唔通又係jojo安排？

一無jojo主持就好尷

加埋餅一開口，即刻熄live

Jeffery同佢女友冇出過聲

返黎了

生女記得要似阿媽

用支那zoom

詩勁隻狗好得意 係隔離

梁祖堯個頭鏟到金正恩咁

呢套既節奏又真係幾好 可能因為任剪
冇話要一日一集咁限住自己 所以就好順

咪係
護主果班人分分鐘自己都係一腳踏兩船 騎牛搵馬 搵到件好嘅 即刻飛起自己本身果個
跟住又喺度講埋timing問題姐
冇分對錯嘅
又喺度合理化自己 不忠嘅問題

單身要keep住身體健康先得喇

Crystal 好靚

呀SHO好似飲大左咁

講野好大聲

田中同小新好靜

其實應該係設備問題

Jeffrey特別細聲

為左咀樣結婚同養兒防老有咩分別

有時表面越開朗 入面越落寞

Jeff個pair一講野有啲尷尬

jeff個pair兩個都唔太識講野咁既

調教你農友

jojo cue完佢地都係冇兩句
少少尷

佢地好似有d delay

係囉 我係唔中意個節目有d講到派帽都無問題咁

咁老一輩係冇空間諗咁多 阿媽叫結婚生仔就結婚生仔

係咪得我一個覺得就咁睇好似suky好痴戀呀餅 但呀餅好似仲未好投入咁

ronald好撚煩膠
仲要串田中

有 好似仲有啲隔膜緊

邊度 miss jor

田中係新男神

viutv fb live

冇錯
就算佢同前度講完分手先至同新果個開始
其實思想上已經出咗軌啦
未同前度分開已經向另外一個表白咗自己嘅心意 唔係派綠帽係咩
再加上佢同前度講完分手
你估個空窗期會好耐咩
肯定一個禮拜都冇就即刻開始啦

都係唔好再討論佢啦
因間班護主狗又衝入嚟咬人
又話拍拖無對錯
唔可以斬件嚟講
全部都係tming問題
冇得怪責邊一個㗎喇

佢可以教煮野食

有睇緊啊
i mean 佢講左乜

Viutv可以搵佢拍 煮野係比你男友

調教你老細, 我驚佢搵唔到人

我想睇調教你農友多D

Ronald笑到爆哂咪

仲要另一半用呢7日be a better man
學成歸來又無contact過大家
見到對方有進步真係好感動架㗎......

佢好煩

Viutv fb live爆粗得唔得架

佢都唔出聲會好靜

佢係搞氣氛既角色 綜藝感佢同芒係最接到阿祖拋出來既橋段

真 雖然佢有啲煩 但如果冇左佢就會好靜

個個都唔出聲咪變到佢好煩 我覺得佢幾好笑

而加先知佢地開livesho形單隻影

剛剛阿祖有講第一pair情侶就揀ronald crystal 因為識佢地 始終其他素人無乜鏡頭經驗 芒同ronald一開始就駕輕就熟 好識帶動氣氛

都係既 其他人講野正經d
琴日個集估唔到小新講野幾好幾有條理

咁又係既

但最後其實全部男友都唔係素人黎

CRYSTAL呢D MOMENT就睇得出其實好識做人女友

好想有個Crystal咁既女朋友

連登仔都唔係個個好樣
咪又係周圍話呢個樣衰果個醜樣

ronald講同一樣野既方法好左
「你做咩唔洗碗」＞＞「e點解廚房咁多碗未洗既」

都話冇得聯絡 你又知佢安全？
唔知姐係心掛掛會擔心啦

有成隊crew喎
有阿祖 仲係拍節目 全女班
我就會好放心架啦
有咩事班crew仲緊張過我啦

其實你只係將擔心呢個心情 搵隊crew黎分擔左
從而減低你對對方既擔心。 咁樣只係你對工作人員既信任 而唔係覺得自己所謂嘅冷血

袓都問點解要blur連豬 餅仲話太子站明信片！？有冇人聽到

有

可能係掛
對我嚟講 只要我知對方係邊就ok
就算我另一半去台灣做野 佢有時做野忙 冇搵我
我都唔會好擔心咁
咁大個人 自己識處理架啦

仲見到comment到有人罵jeff條女係第三者

都係果句
人人唔同
我一開始睇都覺得七日姐
同埋明知做野
但睇完到而家又唔會覺得佢地好誇張

點解live有人話evelyn做第三者既

btw我都唔會擔心對方安全
不過平時慣左有咩都同對方share
尤其知對方呢幾日經歷緊咁多野都講唔到 都會好lorlor攣特別掛既

係 所以我都話分咗2派
一面就好似你所講咁
另一面就係我嗰種感覺
2邊都有連登仔buy
可能Sho嗰個 對我嚟講會touching啲嘅

叫jeff拍入住請敲門
有得諗喎

佢應該係咁叫

我諗會嚇到精神病

好多人都話依7日容咩易，好多情侶都經常超過7日唔見，但我覺得好唔同。
其一，佢地依7日，唔可以傾電話，wts呀聯絡，亦唔可以話見就見，已經係好唔同，平時一日最少send幾句咁，但依7日係完全唔得。

其二係班仔依7日係學緊野成長緊，女既會期待啲仔會有咩轉變有咩成長，所以當一見面會喊我覺得唔跨張。

我都覺個幕好應該嘴！

應該剩係知佢入去
但唔知幾時見到佢嘅
所以碼頭一落船就見到先咁驚喜

詩勁youtube個vlog有講未
佢節目咁講似plan緊下年同居

個日詩勁ig開live話
因為崔建芒做幕前先
所以林日曦就俾咗唐詩勁呢個名佢
襯返崔建芒

唐姨呢幾日 日日都可能諗起自己以前同Amigo一齊時嘅被打經歷都幾慘

成日到啲留言話阿芒襯唔起詩勁
但其實阿芒都幾好仔呀

見佢即刻收返啲眼淚

睇佢平時幕前都算好真
愛同協個陣有間中追下

難聽個下好好笑，但諗到呢樣都係好感動

詩勁真係好cute cute

唔係想喊都好難扁得咁勁

詩勁隻手捉埋jojo, 好有愛

鐘意睇佢夠真又粗粗魯魯
其他個啲好扮嘢

成隻公仔咁

其實真係唔易，好多人都以為好普通
正如啲女朋友都話一開頭以為冇乜問題
但發現呢7日好多嘢都唔可以同對方講
有事發生都冇得聯絡，就會好不安
因為最close嘅人離你好遠

一開始以為芒係拉緊 Amazing Grace

我完全聽唔出係perfect

jeff同佢女友個live 齋企唔講野
又收得唔好咁

Ronald crystal

佢哋又出咗youtube片啦

大方承認

邊個唔想
心冤正撚到仆街

開頭唔太睇好呢輯野, 但睇睇下又幾吸引
可能係人最難面對始終都係自己, 而家有7日可以放低晒所有野去應清自己

認清,

真
雖然話係調教男友 其實睇落更加似人生面對未來面對自己嘅反思
所以睇到大家無論男女老幼都好投入到

尋晚訓唔著又翻睇最近呢三集
好正
I love sho bb

雖然好欣賞sho既勇敢

但真心覺得佢有啲煩同嘈做伴侶應該係大男人果啲
琴晚睇live覺得佢成日插嘴既位都唔係幾舒服

係咪醉醉地

我琴晚都有諗可能太開心姐, 但岩岩睇埋呢條片就覺得佢有少少control freak..同埋之前劇場果條片都係覺得佢係一個大男人
係伴侶相處上應該未必太好對外人同對伴侶爭咁遠

可能因為咁所以咁耐冇拍拖
有啲人係適合做buddy但伴侶不了

教日文?覺得佢講日文好好聽

Yes

Same feeling

邊個唔想砌Crystal

最後一日有啲唔捨得

樓主開定2個新post

希望有第2輯

屎坑仔又完呢套又完

Agger 少有高汁綜藝

gogogo

轉場

唔捨得

如果可以出國更正

好耐冇試過 明明9:30 開始睇電視 直落睇到12點

最後一集了

C鳩

今日Crystal要咸了

準備睇Jeffery做多左既演技

我之前都咁講過
但依家
呢group 人幾好睇 牙祖做mc又正

有排都唔洗出

張雨到底去咗邊呀
好多角色出黎都無乜作用
阿thor
張雨
到底係想點

最尾魚哥同狐飛一齊真係好尷尬
破壞哂

錯po

好想聽法文歌

真 每一晚都過得好快

要開定新po

入錯post?

搞錯 有viu開始成日都係咁㗎啦

笑左 隔離先係啊

sor 太激動

Siu 4

真係似咩

真係幾似方大同

但第2輯應該唔會呢group人排?

小小

咁佢盲雞黎架嘛

嚇死以為我錯po
Btw屌得好

應該今日開live啊嘛

其實VIU好多IDEA都唔錯
但拍出黎同剪出黎變左垃圾

錯post啊巴

素顏都唔錯

之後又播韓劇

但下個綜藝都好想睇

屌
Crystal真係好撚正
she deserves better

副眼鏡好80年代

crystal真心正

但詩勁都唔差

打天下個排都係直落 咁啱個陣又係WFH緊

過份啊
Crystal好正

係 好欣賞佢地既 ideas 但剪埋一齊唔知jm9

以為自己入錯po

最少星期三一定係直落

依家地產仔真係完全唔想睇 唔知點解
之前打天下 2月29正到

上次mcm同Jeffrey檳城果套

對號入座

啲煙肉就咁掉落去

大緊張

真係咁都唔識

出晒汗

唔好講 睇到好撚尷

Feel到好熱

就算佢剪 最低限度都放返足本版上去啊都唔知睇少左幾多野

白灼煙肉

真係crystal黎架？

之前美女郊遊遊, 跟住error自救tv, 跟住呢套

當鹽

Jan Jan叫聲

隔住個MOON都FEEL 到RONALD 好臭

老豆祖

阿祖好似接生咁係隔離潑扇

臭 男人味

真係似張繼聰多過方大同

帶住成個節目，成班人

睇埋五姑娘先係真fans

唔睇下面好似成個任何人咁

真

又係塊面爛

Crystal真係好正

Carbonara 有幾難整呀

D暗蒼印好多

似

crystal

好大兜意粉

點解要着長袖衫

5姑娘係屌住睇

笑到咁

永續5樓

Crystal 詩勁d 反應真過suky勁多

書生look?

又真係幾好笑

方大同係鐘意咁

好老尷

笑到

應該係老尷

扮方大同

La vie en rose 正

crystal識法文？

好滑稽

又成班人係到食花生 好撚唔通氣真係

睇咗一集就放棄
點解有人可以日日追

又係成村人食花生

Crystal 抺咀張紙巾同ronald件衫撞色

唔笑就會喊掛

我覺得都幾好聽啊

忍唔住笑，係恥笑果種

好撚尷尬

Himym mother 首歌

我對呢條友都係無咩改觀

字幕上錯晒
都唔撚係果D歌詞

唔好笑喇浪費哂個feel

真係笑到喊

笑著笑著就哭了

真係好有動物園睇動物feel

好柒但又真係幾感動

D音錯曬格硬SIDE TRACK COVER返

首歌叫咩名?

好正喎有岑樂怡牙妹

五姑娘個節目都唔知做乜鳩

仆街D配樂

bgm

仲要勁齊人

屌
又成堆人衝入黎做咩

陳拍乳

jojo又咸喇

真係情人眼裏出西施我唔識欣賞

crystal真係好好

我真係覺得唱得好好笑

就係日日估佢做乜鳩

差啲唔記得呢個節目

d反應真係好過suky好多

如果世界不似你預期

小明

個bgm

Crystal真心deserves better

煮野好過唱歌

眼濕濕

BBQ end咁

crystal 真係好好女仔

假使世界原來不像你預期

Crystal 感動到

五樓

好撚可愛呀Crystal

嗰啲咩五姑娘李拾壹
我都集集睇

如果世界不似你預期
首歌CUE得靚

下次開個節目係jojo 調教自己男朋友

其實佢夠膽集集都好似第一集咁做乜鳩反而重有GIMMICK
之後改完變左真垃圾

煮野呢part係感動

成堆人望住好老尷

如果世界不似你預期好好聽

麻煩要搵巴打另外開Po
佢話我超過每小時上限開唔到

好真

Bgm值8分

點解係呢首歌

個男人肯為佢轉行做廚師都好難得

小明嘅歌好撚正

開新post未呀!

唔該下輯繼續搵jojo

Bgm carry

深黃

本身呢首歌都好感動

假使世界原來不像你預期～～～

為左crystal 唔做演員 都好大犧牲

假使世界原來不像你預期~

聽到係佢煮果下真係幾感動

真係唔似35歲數